每十分鐘一球，完場咪9:0

講真， 冇6:0 高普都咪慶祝
你隊野太柒，下場輸返3:0 4:0 唔出奇

唔好場邊狂奔呀

希望高普睇到

最差兩球先復仇成功，希望下場作客入返。